有冇手足 好懷念奧巴馬?

民權領袖
仲要好撚貼地親民風趣幽默成日上節目

不過牙trump串人都幾幽默

英國眾議院好似小學雞坐埋一齊嗌交